有無人入到Jump Force 個公測

完全入唔到

佢寫維護中 但又話8點玩得

8點開始入
不斷連線時間過長然後彈返去主畫面

轉離線模式可以玩到單機

點轉

上佢twitter睇

啱入到

LM觀察

what is jump force

同npc試左2場之後斷左

11點完依家都入唔到

入唔到，佢話發生錯誤，問我要唔要用離線模式
跟住就入到去打電腦

So far試咗幾個角色
覺醒完之後轉造型係幾好
不過無乜技術可言

入都入唔到屌佢老母,下下都time out

試左一場，己dele

why

隻game同ps3果j-star操作上大唔大分別？

戰鬥系統不值一提，佢想做得簡單，但變得好似。。